我係護士，對唔住5號我罷唔到工

唔擔心比人炒，但我唔忍心掉低病人

但我每日都會係自己個身貼文宣同戴頭盔

我五號既人工會捐比星火！

呼籲返工既同事都一齊出一分力香港加油

護士唔罷都ok啦
有機會幫到發夢班友
當然係夢境幫手就更加好

記住預多少少時間番去

某啲工種唔可以罷架 醫護，記者
要靠你地緊守崗位 多謝你地

明白 感謝前線醫護人院一直既專業
我地會努力罷埋你地個份

冇所謂,就正如消防咁,我都唔認為佢地要罷工,

當然,休班另計